#Физика #КК
## **Механические колебания **
- [[Гармонические колебания.Амплитуда и фаза колебаний.Кинематическое описание]](Гармонические колебания.Амплитуда и фаза колебаний.Кинематическое описание.md)
- [[Период и частота колебаний]](Период и частота колебаний.md) 
- [[Вынужденные колебания.Резонанс.Резонансная кривая]](Вынужденные колебания.Резонанс.Резонансная кривая.md)

## **ЭЛЕКТРОМАГНИТНЫЕ КОЛЕБАНИЯ**
- [[Колебательный контур. Свободные электромагнитные колебания в идеальном колебательном контуре.Формула Томсона.Связь амплитуды заряда конденсатора с амплитудой силы тока в колебательном контуре]](Колебательный контур. Свободные электромагнитные колебания в идеальном колебательном контуре.Формула Томсона.Связь амплитуды заряда конденсатора с амплитудой силы тока в колебательном контуре.md)
- [[Закон сохранения энергии в колебательном контуре]](Закон сохранения энергии в колебательном контуре.md)
- [[Вынужденные электромагнитные колебания.Резонанс]](Вынужденные электромагнитные колебания.Резонанс.md)